[新手行路撚] 有嘢諗唔通，上水行去大圍睇下諗唔諗得明

真新手
有嘢諗唔通，成晚都瞓唔著
唯有出嚟散一散步

起點出發

即興裝備

每到一個火車站就打下卡

開始

Look at your back

嚇撚死

一路行一路影啦

仆街
得返33%電

已完

好似帶咗個尿袋

支持

ok仔有得借

中途提升裝備

行咗1x分鐘終於見到喇沙武館

拖鞋會唔會行到爛

到第一個站啦

去OK買枝同借個尿袋就再上路

試著問他會不會走完，而不是拖鞋會唔會行到爛

屌你老母未開嘅

好似無咩人睇
但係我都會繼續行落去

就到粉嶺加油 btw 等睇拖鞋爛

原來條路線唔經粉嶺站

心誠武館

加油💪🏻行路真係好撚正

加油 支持 挨到大埔就好易行架啦

向太和出發

你住河上鄉附近？

要行路，不了

加油

點解行咁耐都未到